元朗27歲仔上吊亡 母出門目睹哭斷腸

元朗有男子上吊亡。現場為山貝涌口村公廁對開草叢，早上8時許，清潔工人發現一名男子於公廁外鐵欄上吊昏迷，大驚報案。救護員接報到場，經檢驗後證實他已死亡。警員用白布蓋掩死者遺體，在現場未有檢獲遺書，經初步調查後，得悉死者姓鄧（27歲），患有情緒病，不排除因此在上址上吊，事件無可疑。

現場消息指，死者無業，依靠綜援為生。其母親今早外出時，路經上址赫見兒子於鐵欄上吊身亡，其時警員仍未到場。其母親目睹兒子慘狀，難忍心中悲痛，不禁痛哭落淚。

垃圾 早死早著

死者無業，依靠綜援為生

其實27歲無業可以拎到幾多錢綜緩

死左咪好囉唔駛係到獻世 反正佢投入番社會都係一件垃圾

又死條垃圾廢青

老老實實 早死早著

有冇3千? btw 有精神問題有冇津貼?

咪二千幾

原來每年交稅就係養呢d垃圾
27歲年青力壯都唔撚願返工
去山崎整下麵包都得掛
正一廢人

咁而家咪死比你睇囉

正評

老母：點算呀，養兒防老失敗
仔：終於唔洗挨，我根本唔應該出世

27歲四肢健全，應該要返工養自己啦。不過人都去左，唔好批鬥啦

老母:唉屌 又拎少份綜援

講得好

回德邨居民呢？

以為上緊香討

樓上班人真係好撚嘔心
究竟生活有幾失敗先會見到有人死都可以幸災樂禍
唔講仲以為你地識得死者

on9關咩年青力壯事
係因為冇錢先要番工

因為佢拎綜援
有交稅養依啲垃圾

咁其實係個清潔工人定佢老母發現架 定both
利申 閱讀理解有分

點解一定要做資本家隻狗，才是正確人生？

窮人唔好生仔

有情緒病, 無業，綜援為生 ,

恭喜佢終於醒覺 , 解脫了

你有冇諗過

佢有情緒病, 無業，綜援為生 ... 依世都無可能翻身 ?

不如集中諗下點解佢要令到自己走到無可翻身

好撚賤

要了解佢背景 同 對上嗰十幾年發生咩事先得喎

但如果佢過得好好 生活無憂既話 , 會搞到有病又失業 ?

香港總係有班人成日笑佢地係「失敗者」, 但如果唔去諗下有冇人自願會走去做「失敗者」 先 ?

27歲無業 洗廁所都做住先啦好心

大愛撚呀哈利

就係因為唔識
連同情都覺多餘

又一定關佢老母事？

27失業唔係個仔廢 係佢老母錯

有錢嘅咪唔洗做囉

無錢你唔做人隻狗點生存呀

靠綜援就收皮啦

平時又笑鳩人港豬做狗做奴隸
依加人地享受生活又嘈

連登仔啲標準

大陸仔 走啦牛屎仔

哦 咁人地肯定係自願有情緒病架啦

仲有, 你自己會唔會接受一個有情緒病既人做你同事呀 ?

其實做保安咪得囉

叫個有情緒病既人積極面對人生，
等於叫個係幼稚園斬緊小朋友既痴線佬聽日記得返工。

無人明白係個腦壞撚左，係一種病。

政府大白象又唔見有人駡

其實係咪唔撚駛理佢地就得 講真普通人根本比啊到咩幫助咁

講真係
點都會鑽牛角尖

佢自己搵到食咪ok
唔好要其他人養

支那人一落到黎就拎綜援上公屋又唔見有人駡

元朗應該死多啲人

你地知不知嚴重精神病是返不到工架？

我上年嚴重抑鬱+恐慌症

攞綜援+無業

你估我你屋企打機？

我24小時坐係地下沒飲水沒食飯手陣心勁痛

時時刻刻諗今日要死得到，

日日重覆

年尾媽叫我做野，返了一日工

直頭地獄，思緒根本連生存都無動力

仲有無心機做野？

做了一日頂不到無做

後來我自行加藥加到重重，

醫生又加了精神分裂藥比我

家下先叫穩定少少，做了幾個月野

你估真是有人懶到鐘意日日係屋企？

精神病唔係講笑， 唔係扮野

好辛苦的

元朗 姓鄧都要拎綜援

似係因為男喎
試下女既 第一版就大把rip

情緒病唔係精神病，根本可以控制

情緒病就可以大條道理拎老綜
我理得你新移民支那狗定後生仔
自己查下香港幾多人有情緒病
又唔撚係智障 弱智
有手有腳做廢人
死左都唔抵可憐

其實好多人好膚淺
睇唔到你病就覺得你入扮出黎或自己搞成咁

咪係
後生女自己衝出馬路撞死
你話佢唔抵可憐都俾口德撚話憤世毒撚

情緒病實際上是精神病之一類。只不過「精神病」這個名稱，予人一種恐懼感。

無知真係恐怖

其實呢世界唔存在所謂既失敗者
只係存在有錢同冇錢既分別
大把業主有手有腳一樣做緊廢人
佢地唔工作而且對社會冇貢獻
但只係因為佢地有錢所以先稱他們做成功人仕

痴線，唔係口唔口德嘅問題，直頭賤撚格
情緒病啊，可能佢以前有返過工呢，一句廢青就將佢一軍 又話叫佢老母陪葬
我有朋友都有情緒病，真係好困擾架，你唔醫睇唔開就係咁先 你話有手有腳健康健全都呃綜援就抵屌啊，呢d都要鞭屍？

有程度之別嘅
嚴重情緒病真係做唔到野上面都有巴打分享咗

REST IN PEACE

啲人真係好撚癡線 人地有情緒病呀 平日生活都有嚴重影響呀點開工呀

其實咩係情緒病?

死左都係解脫，好過留係香港過不人道生活

最恐怖見到有d新聞
個仔死左之後 d父母好激動係咁話「我養到你咁大⋯⋯⋯乜乜乜」
好似俾錢養大你 期望你掙錢返來 死左就等於投資失敗咁

快d死

算啦，事實總係難聽小小

Disorder同illness都未識分

正常一個月5個成年人有一個有depression symptom ,點解得佢一個番唔到工呀

一個月5個成年人 即係點

One in five adult in one month

謝謝你分享，好多人唔明白，病就係病。
就好似正常人，我打支胰島素比佢令佢血糖跌到去2以下，然後叫佢出去返工咁。血糖低到咁已經暈到仆街，落床去痾屎都無力，然後網上班低智商既人係咁叫你努力返工一樣。

因為嚴重

真係好撚嘔心 講到自己唔知交撚左幾多稅去養綜援班人
係咁緊張自己交嘅錢 政府起高鐵三跑大白象洗哂你啲錢又唔撚出聲
養一隻警犬嘅人工分分鐘養到三四個拎綜援嘅人 又唔見你地去屌 咪又係仆撚哂去報名
淨係識上黎屌人廢青無用抵死 比啲包容啦香港人

情緒病好多工都唔請
失業唔係罪
拎綜援可能只係一時之需
點解你地要怪責佢？
就係你地覺得綜援養懶人呢d思想
先搞到真係有需要既人唔去拎
有d人有返工，但搵得少 都唔敢去拎綜援

佢一生一唯一做得最正確嘅事就係自殺

情緒病？ 收皮啦 你地只係一班唔理其他人感受 一遇到唔高興嘅事就大發特發脾氣 要全世界就哂你 關注你嘅中二病廢柴黎

你老母生普你呢個低智商既廢人真係可憐

你老母生著你呢個毒閪真係好撚可憐，你智商太低唔明白咩係情緒病，但因為你蠢，點解釋都無用，因為低智商既人係唔會明白高智商既人點解會明。

人地合資格拎綜援
又唔係呃綜援
何況人地真係精神病
搵唔到工住 拎住綜援先都要屌人
人地睇醫生都要錢啦

成班講到自己交好多稅咁
仲有大班人有錢呃公屋
又繼續話自己有份俾錢起

又兩個精神病患者

原來佢每月二千幾蚊
已經係你全世界

D on9仔只會當人地係唔開心

癡撚線 有病睇醫生啦

自殺post又會屌人唔會明精神病人係點點點。
呢度又話精神病只係中二病。

其實好簡單, 生左仔女唔駛仔女養返,但都想陪下自己,有晒願望(睇佢結婚生仔)同計劃(幾時得閒飲下茶),所以仔女死左會破壞晒所有生存意義同計劃。
唔一定關投資事

以最低級既政府高層黎計佢地每個最少都有8萬蚊人工而且仲唔洗做
名義上就係低層既阿頭 老細
呢班人坐呢個位唔係佢地既能力,經驗讀同埋過乜野大學只係佢地識到人
理論上呢班政府高層浪費最多立稅人既錢但就冇人屌
反而就屌輸係起跑線既人

香港人的確好多都有病 壓力太大啦 所以你會見到有d位佢地會爆完之後就好有奴性咁趕住返工

真係覺得好無奈
一個有情緒病自殺左都要去批鬥，死者又唔係十惡不赦，又無得罪你班人，為乜呢?
今時今日香港無論乜野都要批鬥一餐，生活已經好唔開心，係咪要係呢d地取暖?或者自我感覺良好?
放過人地啦，逝者已矣

食都唔夠la

死左好呀 可以重刷人生

政府高層都係做緊類似拎綜緩既事
只不過係佢地拎得多d (最低級既高層最少每月都有8萬)
所以我地就叫佢地做成功人仕

其實27歲無業青年如果識得人都可以做成功人仕
只不過輸在起跑線姐

刷首抽

情緒病

你cre幾分，大學咩hon
講到高級公務員好似係人都入到咁

痴撚線
呢個post 啲人竟然話個死者上吊係抵死/廢青攞綜援等等
完全無諗過點解死者要自殺，無諗過係咩原因驅使佢自殺
香港社會真係好恐怖

你當上面班人係葡萄佢有勇氣自殺囉...

個仔有精神病 唔多唔少有關係

政府高層要識得人先入到
唔係係人都入到 呢個先係重點
佢地會諗新野攪然後申請開新部門再問政府拎資源
然後用廉價請d勞工黎返工 再請3個3-4萬人工既人睇住呢班人
之後再請2個7-8萬人工既人睇住呢3個人
之後再請個10萬人工既人睇住呢2個人
用金字塔既方式設高個架構
然後在諗方法開新部門問政府拎資源
而d高人工既職位9成都係你識得人先入到

大自然淘汰劣質基因其實好事黎

點解有人失戀燒炭跳樓，有人可以重新出發；點解有後生仔工作唔如意寧願係屋企做隱青唔見人，有老人家靠自己雙手執紙皮都唔願拎綜援

所謂情緒病只係失敗者接受唔到失敗嘅代名詞，每個人都失敗過，可能比佢更失敗，不過人有高低，解難能力都有高低，呢條路係佢嘅最佳選擇，死，真係唔值得可憐

因為對佢地黎講，生產同消費商品就係唯一既人生意義。

如果個個情緒病都識好似事主咁識諗就好

Show Blocked User - 奶波魔

本末倒置了，先有人生產先有錢
生產力夠其實可以養你口中既「廢人」
而且有機器，下一代重要有比較叻既人工智能，
咁既思想要改改了。

廿幾歲拎綜援，死得好啦

大部份連登仔撚有資格屌人拎綜援呀？你地交咗幾多稅呀？

你講既只係文字遊戲

無能既人做廢人
同有能力既人做廢人。
乜唔係後者大罪咩﹖

大白象唔屌走黎屌班有需要既人

西人又講人權，但連生存權都比唔到。之後搬返叢林法則出黎。嘩，西方好先進好文明呀。多撚謝晒。

新會然

政府高層要識得人先入到
唔係係人都入到 呢個先係重點
佢地會諗新野攪然後申請開新部門再問政府拎資源
然後用廉價請d勞工黎返工 再請3個3-4萬人工既人睇住呢班人
之後再請2個7-8萬人工既人睇住呢3個人
之後再請個10萬人工既人睇住呢2個人
用金字塔既方式設高個架構
然後在諗方法開新部門問政府拎資源
而d高人工既職位9成都係你識得人先入到[/quote]
其實呢2種人都係一樣
只係有冇錢既分別
如果以大罪黎講緊係班所謂既政府高層啦
佢一個月人工都唔知等於幾多綜援友又等於幾多廉價勞工呀

其實呢2種人都係一樣
只係有冇錢既分別
如果以大罪黎講緊係班所謂既政府高層啦
佢一個月人工都唔知等於幾多綜援友又等於幾多廉價勞工呀[

幾千蚊養一個有精神病既年輕人
幾十萬養一個冇精神病既特首
咁諗會容易D

有部分連登仔真係垃圾黎

忍唔住想講多句
人地走上自殺之路已經係絕望，相信佢覺得自己做人累人，覺得自己無用走唔出框框先自訣。
好啦，而家走左，無得再食綜援，係咪應該放過人地呢?如果佢係厚顏無恥大可學大陸人做蝗蟲，繼續蛀米。
連登仔，手下留情啦。

好彩星期六先去完

你都係睇醫生驗一驗個智商，學下咩係「病」吧。
我打隻藥入你身體度，可以令你極之唔開心走去自殺，到時你控制到先同我講。

我唔見左呢張圖，又諗唔起要用咩key word 去search, 謝謝！

情緒病一樣係病,
最慘係冇樣睇, 個個以為你正常人唔去做野咬老綜

佢係覺得連有病都應該被「大自然」淘汰果類無人性既「進化論」教徒。

其實香港人如果忍受到2000蚊一個月
咬老綜我覺得冇問題
如果佢地想要多d 錢咪自己去返工囉
都係一種生存方式姐
不過大陸人落黎咬老綜就反對喇
香港多人到連企都冇位企都唔明咁多大陸人落黎做乜

唔洗咁激動頭腦發熱 唔知你所謂人權關生存權咩事咩西方先進文明狗屎垃圾，不如你冷靜下先

我只係想表達每個人條路都係自己選擇，生存與否都係自由意志，死，唔值得可憐亦冇需要，只係自然淘汰嘅一種

笑左😂

你打隻藥落其他人到係謀殺，已經唔洗再講落去

唔知你係咪情緒病患定精神病患啦，淨係覺得你極具攻擊性同邏輯混亂

係bo 放d大陸窮人南亞人落黎
可以拉低人工對商界有利會唔會係咁

我謀殺又如何？
我講緊既係，你身體內既化學反應，係你用意志力壓抑唔到的。同樣有情緒病/精神病既人，佢身體內既化學反應佢都控制唔到，壓抑唔到，咁點可以怪佢地？

發覺你唔止具攻擊性仲有妄想症

你睇多次我打堆字邊句怪過佢地你highlight返出黎？

不如你食左藥先繼續傾

其實你都搵專業醫生去學下醫療知識，其實google wiki都有

What the fuck did I just read?
頭兩頁怒屌死者嗰班人知唔知情緒病真係可以嚴重印象工作能力？
死者的確係食緊大家既資源，但你地咁既思維都遲早做孤獨老人，一樣要人養
到時係咪又要俾人屌先安樂？

真係唔知正皮定負皮好

收皮啦死五毛
嗰陣你都死唔去真係天冇眼
支那賤種

仲有父母自己放既心機 同仔女成長既一點一滴 有父母會見到自己仔女咁樣會唔心痛咩 人既感受唔係淨係關錢事既...

依句唔係笑話
低下階層既老母可能真係咁諗
利申 低下階層

點？食左藥冷靜未？搵到我邊句怪你地未？

其實好難怪正常人歧視你班精神病患，開口就落藥，殺人又覺得冇問題

精神病就係俾你呢種暴力傾向搞到印象咁差，連累埋其他病人都充滿偏見

利申：唔鼓勵歧視

咁廢又有精神病，死左咪一了百了囉，好事黎，唔洗日日受折磨

你真係幾好笑 巴打

其實好難怪正常人歧視你班精神病患，開口就落藥，殺人又覺得冇問題

你呢句野已經歧視緊佢啦 唔鼓勵歧視撚

你唔明人地有精神病既係可以諗到
自己係世界既最低 無人可憐 鼓勵自己
將所有野拉到去 抑鬱 自殺方面
就係要食藥先抑制到個病

點 你介係你自己set既
利申：唔鼓勵歧視
舒唔舒服？？？

呢個又乜事 講到1999咁又無啦啦問人舒唔舒服

有冇咁多精神病患上連登呀

好多人都好鍾意未經歷過人地既處境就亂咁批評人

對住依d人講幾多都冇用

駛唔駛積口德，
寧願死都唔返工，呢種寧死不屈的精神，港奴要學習下。
請珍惜生命，希望在轉角

屌！話你智障真係無錯，你認撚錯人啦 食藥啦！

我無精神病，我係美國公司做Cyber Security, 由support 仔捱起的，交緊好撚多稅。

但我有能力理解情緒病既人，我有同情心，無你咁撚冷血。

就咁睇都已經有2個人quote 錯人黎屌
文章內容開始詞不達意

我都唔知點答，都係走人，太多堅有病既人

成班返工返到有精神病
你唔鍾意你都可以唔返架
人地返唔返工關你叉事咩

講到自己交稅養人咁
咁唔滿意咪搵份工搵小d唔洗交稅囉

又是留言照妖鏡，思路同智商都比人睇曬
不過都仲有巴打係正常既

咁呢個世界乜撚野先值得可憐？

做佢下世投胎做瑞士/丹麥/冰島白人

咁可憐又有撚用呀？

自己情緒留返畀自己啦，冇需要吓吓有人死都驚死冇人知你識可憐人特登留句rip喺人哋新聞留言板到

咁留言講咩你先滿意？

多謝你咁睇得起我

我又多口講我自己諗法

咪撚柒交lo 逼你交架

你交d稅九成都用左黎養班廢物公務員

真係無人鬧？ 平行時空？

Cyber security
我淨係叫你highlight返邊句怪過班精病患
好似冇人問你有冇交税打緊咩工
你係咪精神病發？定係個腦俾人hack左？？？

死得遲了。。。

港豬咩都屌 但係 做就 自己又辛苦 又自願 又要酸人 唔洗做 唔係蝗就得啦

只可以話 好同情情緒病患者
但同時好支持佢去死 win win solution

一念無明

患有情緒病真係會返唔到工 係有需要攞綜援
哩個係真正有需要嘅香港人，唔好當佢係蝗嚟鬧

係囉我都諗住辭咗份工唔交稅，去申請綜援

但公務員點都要有，垃圾廢青係多一個都嫌多

人地有情緒病
連登仔垃圾到只可以對弱者抽刃

公務員咪又要交稅

係香港無人會理點解你會做失敗者
只會祟拜成功人士 失敗者只會淪落比人恥笑既下場

呢個高汁reply

支持佢地解脫 同 同情無衝突

成班死廢青

成班都痴撚線
佢又唔係拎住老綜周圍玩
低調生活仲自殺埋都要俾人鬧
香港做人真係辛苦

屌27歲有手有腳學人靠綜援，唔死都無用

正確黎講係你返工，情緒病發作，唔駛一個禮拜就拜拜
試用期都唔會過到

咁其實咁辛苦 早啲得到解脫唔係好事咩？

香港唔好有咩情緒病心理病
你唔係斷手斷腳既都會比人話做乜唔番工